阿靳: 原本黃毓民可以係香港反共第一人係歷史留名,但而家佢呢d所作所為就

阿靳: 原本黃毓民可以係香港反共第一人係歷史留名,但而家佢呢d所作所為就好似一套戲爛尾咁, 我會替以後為佢寫傳記既人感覺難過。

32:05左右

btw, 有興趣可以睇哂全集, 因為全集都係度串鳩毓民

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚